［年經］ 2020 JS3624 埋土職業治療討論區

聽日就放榜喇
有咩關於職業治療嘅問題都可以喺度問 任問唔嬲
最後想同2020DSEers講聲辛苦曬 你哋好叻好堅強啊預祝大家聽日[red]放榜成功[red]

除左多啲心理嘢， 同物理治療有乜分别。

問得非常之好啊
OT呢 最主要就係透過活動去維持、改善同埋提升一個人喺生活各個範疇嘅能力，唔同範疇包括工作、學習、自理等等
OT會提供訓練、教client adaptive techniques又或者畀啲assistive aids client,從而提升client嘅功能同能力，令client有翻信心同能力自己去做翻生活中唔同範疇嘅tasks，去維持佢地嘅尊嚴同生活質素

而PT呢，主要就係靠物理嘅媒介、療法例如電療、水療去改善同提升翻client嘅能力，改善client生活質素
詳細嘅都係要問翻pt巴絲

可以睇下呢條片啊！睇完會清楚多啲OT係做乜

無讀bio phy會唔會讀唔掂

唔會唔會
身邊有啲同學都無讀bio同phy，甚至有啲係文科生，但gpa出到嚟仲高過我
所以唔驚！year1嘅課程絕對有時間畀大家追翻，只要俾啲掙扎就無問題

ot jj 留名

PT OT
邊樣工作上冇咁辛苦hea啲
通常放工收幾點

自修生搶閘派grade了
想問下4564 656
elective係 phy chem m2
係咪唔夠讀ot 㩒完weighting好似係28x

點樣睇東華既同行？

搏下A1

interview有咩可以準備
今年應該係zoom in?
上年in過rd

本科唔係 ot 出黎做左野差唔多2年 想讀ot master轉行 有無機 聽講ngo有sponsor
本身dse bio 5

秒經

4553655bio chem phy chance大嗎

中4 英4 Math5 LS5 BIO5* CHEM5 BAFS5*
有冇機

OTSA 定 OTSS莊員？

似係otss喎
見你上年都有開post

利申：十多年前polyu OT畢業

本身degree係咩先 做緊邊行

工程做緊工程狗

Master of OT

都唔易入

都岩既

阿叔上連登

光纖覆蓋全香港 劃時代5G革命！

勁多OT clinical educator 上連登
睇路呀，同學

畢咗業啦阿sir

老屎忽留個名

讀緊科高分乞食科有諗過讀ot master
想知難唔難入 gpa大概要幾多
master出嚟同bachelor出嚟有冇咩分別
同埋ot五年後會唔會飽和

咩科先？
mot好睇你背景

通常見啲人去in多數係出到嚟做咗幾年嘢
e.g. nurse, sw

想問下上年 best 6 32.5 呢個係唔係未計weighting，就咁拎最好嗰6科咁計？

我見poly個網好似話係計咗weighting嘅best6

想問下5**544 5*5 (chem bio) 有冇機

想知最新weighting係點

首先今年poly有新policy level 5 = 5.5分 level 5*= 7分 5** = 8分 level 1-4分別係1-4分
再用呢個分乘weighting
中英bio phy combined sci x10
其他理科同主科x7
其餘x5
咁上年嘅同學嘅weighting大部份都係26x-27x 當然有同學25x都入到嚟
不過因為今年改咗計分policy所以上面個range只係可以用嚟作參考

可以睇翻我下面個reply啊

可以睇翻我上面個reply啊

啊 梳啊 我打錯咗
5**= 8.5分

哈哈 自爆唔答

YEAR 3?

明白
但weight咗個數又冇reference
齋俾32.5都係冇乜用
年年都改計法 真係好麻煩

thx

留名

5* 4 5 4 chem4 bio5 econ5
放a1博下好冇？

上年最marginal都係25X
你得241,加上今年加權5星星多嘅人著數d
你得一科星,應該唔搏好啲 機會有啲微
可考慮其他食到多d weighting嘅五寶

想問m2係x5定x7

想問ot pt radio 邊個好
34645677
Elective : Phy Chem Econ M2 穩唔穩入上面3科🙇🏻‍♂️

應該係x5

pt應該冇可能

其餘2科？

你可以計吓個weighted score啊有260嘅話OT都有機嘅
RD嗰邊我就唔係太清楚

想問飽和機會大唔大，仲有依家grad個屆多唔多人入得返ha?

445(4)655 phy bio

用舊年個計分 weighted score 258

今年改咗5或以上嘅計分仲有冇機？

Btw,我係second degree會唔會有penalty?

點報ocamp

香港黎講，Ot 是咪二奶科 永遠唔及PT?

講個笑話
pt有精神科

我用咗新計法 即係5=5.5 5*=7 5**=8.5
都剩係得～262 就算放A1 係咪都機會好微

4465 656 (chem phy econ)
Best 6 我自己計完個weighted 好似得271.5
(已經計埋今年 5*=7)
OT擺A1有冇機有得in
冇OT 嘅話RT A2仲有無機會碌入？

但weighting 理科m1/m2佔咁多 文科入到咩

精神科pt點幫到 用電療刺激？

其實係咪夠分入poly三寶就會有船

上年send 過email問，poly話5寶唔收second degree
唔知今年點

轉咗計分方法之後我都唔知weighted score嗰range會變成點
不過如果我係你計完有262 而又真係想讀OT嘅 我會擺A1搏吓加油

我覺得有機會in啊
RD嗰邊真係唔清楚

你舊年有報到？

chem乘5定7？
睇過人話5但你呢到話理科都係7

btw
655465(phy chem)

Chem係x7啊 bio phy x10

咁我有268 應該大機？
放a1

請問你地ot 兒科同psycho主要做d咩，用咩治療既方法

減肥🤣🤣🤣🤣

有冇話HA會prefer bachelor多啲
同poly東大嘅fm爭會唔會輸蝕